楊岳橋憑歌寄意：寂靜夜深中想到你對我支持～

美人真係小氣

重未DEAD?

衰鬼

牙驅

小氣開OMDB唔識死,用哥哥D歌

屌

再聽見吹呼裡在泣訴我謝意

燕
仍沒有一絲～～～悔～～～意～

靚抽

退出政壇？流亡？

永遠支持公民党！

人都dead左 算喇

omdb

風～再起時～

玉娥。月娥。橋

想聽橋b高歌一曲。。。

o'er~ deadbody~